話說今日收到封咁既email......

事源好耐好耐之前叫過呢間野既外賣，時間真係唔記得，起碼成年前，今日無啦啦整封咁既電郵黎話送優惠碼俾我。雖然我都唔會再叫架喇，但即管睇下個code

我屌，空白既係咪玩9我？定係我唔識，係要用神秘方法睇？

利申我冇改過圖，直接cap的

收到+1

假嫁 唔好用個網 login 提埋身邊d人 謝謝

一樣

收到間野比人偷email？

我都收到

我以為入app睇先有優惠券，點知都係冇

好心佢phishing都做好啲啦
打個code落去等我以為有著數就話啫
連code都無仲要係mailing list就收檔啦

email domain:
正確既係：

我click 左入去條link，有冇咩方法自救

我屌原來係假既
仲心唸間野做乜咁on9

我click左兩次呀屌

以為mobile 睇唔到，再用desktop login，屌